8月19 2350裸跑找數真漢子已經登上twitch觀看人數第一位

直播link

現時有約22000人睇緊
有無可能宣傳去gamer介到做文宣 去幫助呢場運動爭取更多人注意同支持?

【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散

原post

已經上到24000

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

我除左褲啦

26800

哈哈

有30k viewers 屌

30000

一堆人，到底咩環境

31680

好撚熱鬧

要做找數真漢子啊

4萬人了

變左直播人數記錄

位巴打勁過明星了

找數真漢子

ho lun din

44k了

今次我服啦
樓豬 你係真漢子

靜d啦 唔好跑果刻先黎拉人

43000

黑到睇唔到

[行動]821 元朗站靜坐 主題—721恐怖襲擊一個月

TG link:

Support

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

用返語音播放？

剩係聽到叫囂聲
有冇現場巴打幫手照照田雞

Like係比樓主既！真漢子！

46000

仆街乜都無得睇

diu 4萬5千幾人啦。眼前一黑呀，跑呢

整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

Push

保護前列腺

找數真漢子！
冇賜酒系統唯有以圖代酒

黑MON都48K
勁過TVB播雪花

小心有狗

ho fun

火影跑法

有無人出左去睇

就咁聽我都好撚興奮

電台咩屌

開始未

蓄龍黎緊

respect ching不如遮樣 我驚你比人偷拍

5萬人

5萬啦 癲

過左11點仲咁嘈

50k Diu

黑MON都5萬人
SHROUD都無咁勁

文直

輕鬆破五萬

無畫面，宜家好似睇av得聲無畫咁

冇畫面都咁多人睇

痴撚線5萬幾人聽人裸跑

52k

現場又有幾多人呢

圖呢

黑mon 52k

5萬

突然好驚找數嗰位出事
你知有班人講極唔聽自撚私一定會偷影

Cls 5萬人睇黑畫面

有無可能十萬人睇live

上得勁快

借機宣傳啊
咁多人睇
唔好跑完就算

余文樂

文宣啦

五萬人收聽

我諗喺現場嘅人會多過撐警大會

文字直播裸跑都咁多人睇

跌左1000

痴線 過5萬人

黑畫面

真漢子

5萬個戇鳩仔睇黑畫面

跑左未？

有冇咁多連登仔

會唔會有狗黎放tg

Me too

5萬人睇個黑moon

屌

笑死😂不過我都睇緊

支持樓主

5萬2

話保護樓主喎

碌鳩咪痕死

有無鬼佬入黎

現場有無手足 想問跑左未

支持

cls

twitter發力！！！！！！！！

罪人哥哥聲音直播

可唔可以對準廁所

痴撚線

黑mon開live做乜鳩呀

本身直接cut live
而家有聲咪算係咁

睇緊啲咩

投左

53k

多人到

lm

屌 5萬3啦

廁所呀!!!!!!

53K啦。。。。
痴線嫁你班人。。。。

影下d觀眾都好

冇j睇

聽聲已經好好笑

笑撚死

人地找數咪算
唔好求畫面啦
一係你就去現場啦

睇義鳥好多過大波狗乸

無畫面都五萬幾人睇 樓主即刻變kol

走晒音

5萬人睇黑MON

準備送頭?
公眾地方行為不檢/遊蕩

航拍機

進行驅趕

屌 航拍機都有

可能全GAY佬

廣播劇黎啫 唔使咁大反應

非法集結

義鳥

好似前線打緊咁

痴線睇緊

1155都未跑

邊位手足咁玩野

有埋航拍，CLS

5萬人，多過撐黑集會

最佳文宣

屌 啱啱睇左好正😂 義務抗暴

今日大家統一返 行爲藝術黎

無畫面

53000

推呢單好過推狗乸啦
狗乸係零價值架

邊個影脫佢條褲？！

係咪得我一個睇黑mon

我已轉播中

借個位

【突發.真武勇.有片】香港人係廣州食飯打大交

聽聲都好撚好笑

起跑起跑

佢做咩要裸跑

跑啦跑啦

全世界都黑MON，要保護返樓豬

撐黑社會集會都無咁多人

係無畫面

佢話818有一百萬人就裸跑

把聲好沙

正評是我給的

黑mon喎

找數真漢子！

樓豬真漢子

聲音直播

真男人 找數

好撚癡線

五萬人聽聲

航拍會唔會太撚過份？

有兩秒畫面

cls會唔會勇咗d

之前話遊行過百萬佢裸跑
而家找數

樓豬

遮陣

上到50807觀看人數

721

佢有諗住錫春袋就算 但比九千幾個負皮

唔準影啊

圖呢?純文字討論

索帶！

5萬人睇黑畫面，係咪一個壯舉

電台咁款

跑未

格緊劍？

真君子

等如成個紅館既人睇住你裸跑

我要睇J

快撚d 陣間警狗出黎

快d跑啦 比人清場架啦

激光劍?

雀仔吸引力大過臭雞madam對假波
Madam都係得3萬follower
雀仔有5萬人睇

7萬人

支持樓主走數

玩還玩，小心有狗
擔心你地啊

快手啦 黑警嚟啦

快 d 喇，黑警就到喇~

5萬人睇住個無畫面嘅live...好堅

7萬？

唔好影相!!!

真漢子!!

CLS

利伸 非gay

去唔到現場 聽下聲都過癮

我都係得聲無畫面 點解嘅

好撚好笑

高峰期53k

上緊返去 熄燈就跑

香港人真係好痴線

唔好搞樓主後面呀!!!!!!

趁而家多外國人睇live 做下文宣

因為真係無畫面

Same

係咁聽到個男人叫熄燈

順手文宣呀！！

保護找數樓主私隱

現場幾多人左右

找數真漢子

respect

high 完要做返實事，唔好辜負手足呢兩個月以來既犧牲同付出

保護前列線

聲都沙埋

原來真係會找數, 早知去睇啦

聽Radio咩屌

我20號生日 感謝找數巴打依份生日禮物

講左要睇去現埸 所以得聽聲

係唔俾有畫面！！！

罪人哥哥把聲沙哂

唔好再用鐳射筆襲擊樓主

因為唔想影到任何雀

屌CLS

樓主好堅。受真絲一拜！

私隱問題，所以直播主黑畫面

保護原post樓主!!!

點走得落呀!

就跑喇

用個腦霖下都知

開跑未?

邊撚個話連登夜晚少人上, 成5萬幾人

講左唔俾現場影相嘛
想睇雀子現場睇啦

保護雀仔

twitch d 鬼佬入黎心諗

仲勁過OWL/LOL/DOTA賽事

仲堅定過林病講撤回

唔好再用雷射光襲擊我

樓主

冇追 邊個post樓主嚟

chatroom見到有一毛

樓主碌鳩著火點算

倒立

重升緊 越黎越多人睇

現場好多人咁喎

屌以為有畫面咁激 諗緊係咪太多人睇所以我load唔到啫

做咩要留低戀戰

░░░░█─────────────█──▀──
░░░░▓█───────▄▄▀▀█──────
░░░░▒░█────▄█▒░░▄░█─────
░░░░░░░▀▄─▄▀▒▀▀▀▄▄▀─────
░░░░░░░░░█▒░░░░▄▀───────
▒▒▒░░░░▄▀▒░░░░▄▀────────
▓▓▓▓▒░█▒░░░░░█▄─────────
█████▀▒░░░░░█░▀▄────────
█████▒▒░░░▒█░░░▀▄───────
███▓▓▒▒▒▀▀▀█▄░░░░█──────
▓██▓▒▒▒▒▒▒▒▒▒█░░░░█─────
▓▓█▓▒▒▒▒▒▒▓▒▒█░░░░░█────
░▒▒▀▀▄▄▄▄█▄▄▀1░░░░░░░█─.......

已經有五毛

好好笑

聽聲都覺得好開心

五萬幾人睇黑mon

照你老母

保護樓主

??

推

快啦

全世界最多人睇，早知去維園

ON9仔膠化個活動

好想去

連登有愛幫人找數之餘仲要保護樓主

好後悔收工冇去

不割

「我地會保護你架啦」連食花生都食得咁有態度嘅香港人

19號跑到20號

多謝樓主帶來歡樂 罪人巴打都叫到聲沙好勇武

聽聲都多過有畫面

嘩 現場好撚多人

尊重前列腺決定

做咩9？

真漢子呀 好後悔冇去 以為會走數 玩鳩我地

靜啦

下台?

早知出去現場睇

聽住，樓豬根本唔係度
大家中能晒伏！！！

只會有聲

呢個cls
btw喺越南🇻🇳旅行都要睇！

不得了

5XXXX人睇黑畫面

咁撚大個人靜一靜都唔得
屌你老味

聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!聽住!!!!!!!!!!

屌 早知去啦

想問跑去左未

靜啦屌

chatroom好多JJ

51247

Cls

因為佢開PO 串琴日一定唔過100萬人 過到100萬就裸跑

聽

一間一堆警狗衝出黎捉人

真男人

屌守規矩啦

我知好膠，但係呢個先係暑假，你比我開心吓啦好嘛

聽聲就夠 好心d人咪撚開燈啦

義意找數 唔係來出醜架

原來重有跟機post

直播巴打都多謝你
你把聲都沙哂
各位手足輕鬆一下
玩完之後要記得五大訴求

罪人巴好慘

大家幫樓豬磨柱！！！

好後悔冇去

位置係邊
想飛的去睇

5萬人聽收音機

想知現場有幾多人

如果唔係住太遠一定去

好想去現場睇

Chatroom啲人係咁po條j

把聲拆曬, 鄧佢辛苦

成5萬幾人望住個黑mon

黎了

821 822重有人跑

倒數wtf

維園

屌倒數新年都冇咁好feel

倒數

跑步聲

快撚啲跑啦
講十萬次都實有人影

條撚準備

辛苦哂沙聲巴打

把聲沙鬼晒。

邊個影邊個就係鬼

完左？

好想喺現場感受下氣氛

好熱鬧

換著外國人 晨撚早開晒燈跑

有人開燈

邊個開燈邊個就係鬼

屌 有人照

非常時期...

除緊衫

打鳩開燈啲人啦屌

乜都睇唔到

個畫面係咪光咗下

除緊
冷靜

唔好嗌口號 唔好同個運動拉上關係嘅話，點玩都唔理
依家都唔知想點，搏拉？

好想去睇

有無聲音導航

屌d撚樣死都唔熄燈

測試係咪hehe

聽住佢地數好想現場睇live

呢部真係要捉鬼

主持人話

唔好照任何燈
否則終止

屌仲未除完

真漢子呀

除褲除褲除褲除褲！！！

我冷靜唔到

add oil ahhhh

聽聲都應該有幾百人

唔好照燈唔好影相

如果真係咁合作一條片都無
呢個會唔會變成都市傳說

後面啲人可唔可冷靜啲聽台主講野

twitch: clng0405

邊到黎

樓主除衫

跑個步都咁閪耐

以為倒數完就跑左

釋放義雀

影小小現場啦屌

靜啲啦

開心過跨年倒數

未試過對住黑MON 喺咁笑
欣賞找數巴打勇氣

真漢子 be quick la

實地記者去緊維園

台主嗌得好辛苦

連登人材輩出，今次出埋和你揈

早知現場睇啦

真

好想睇呀XDDDD

樓主真漢子也！

DLLM, 連登仔比個仆街政府仲有口齒

冇畫面呀屌

搵人幫樓豬除啦

Respect

快d啦 記者到架啦

5萬人CLS

現場叫緊後果自負

找數真漢子！欣賞樓主

快撚d 陣間出黎圍捕死硬 維園咁易捉

留在彼此的身邊

台主叫到聲都沙曬，後面可唔可以靜少少

使唔使叫記者

快d啦，唔好搞咁耐
怕出事呀，一陣又有狗

聽聲都好撚正

遮住條賓週仔

快撚D啦DLLM

驚一陣有狗拉人

5萬幾人一齊聽黑MON

ready

睇黎1001都未跑

又非法集結 會唔會比彈驅散

快手呀 小心狗

真聽到大家笑得咁開心 我都開心

圍滿兩個球場邊止幾百人

好似聽到岩岩有

聽聲都笑撚到仆街

3

遮住條賓周仔

有冇絲係現場睇雀

笑左

wow

Wowwwwww!!!!!!!!!

立場有無live

終於跑緊

追左成晚
臨跑直播斷左

happy new year

好多女女尖叫

有料???

哇 堅跑喎

wowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowowwwowowowowoww

有女聲

好好氣氛

好多女仔尖叫聲

找左數

嘩 好撚正

偷步唔計
跑過

畫面呢屌

聽到呢句笑左

點解回水

回水

回水
回水
回水

好開心

巴打英勇

黑MON...

睇聲以為入左大球場睇波

回水
回水
回水
回水

聽到好多女歡呼叫聲

光復香港 時代革命

激過除夕倒數

畫面呢

有野睇咩

介唔介意跑多次

快啲散啦 有狗呀大佬

好似偷跑

仲要跑多次

回水回水

介唔介意跑多次?
倒立呢?

聽聲已經好撚正

仲要倒立

連登找數第一人

跑多次

仲要跑多次打橫

屌 黑mon既

屌 好撚正早知去現場

笑撚左

喜氣洋洋

肚痛

連登傳奇

保護樓主呀

有冇咁多衫除

小心有狗呀

倒立呢?

：邊個偷影就除佢褲

例立巴要除衫咩？

以為我有問題

把聲走撚埋音

屌你老味咁都要偷跑，邊有人同你爭

想睇去現場

去用文宣洗版啦

回水！

聽到啲呼叫聲 好L正

倒立ahhhhhhh

F5

型

真漢子好無奈 肉隨玷板上

321

重跑

巴打

聽聲好似好多人去睇

好驚有狗

重跑緊？

巴打好波

聽聲好歡樂

一定驚到鳩都縮哂

好多人？

又跑了

幾多女喎

想像緊火影跑

咪係

過千人

其實真心好多謝佢
將啲目光由狗乸道draw返返嚟
真漢子跑完
大家被吸引咗 睇完
聽早就可以重返我哋嘅運動

今日大家已經用咗一日光陰
希望聽日起身
熱門頭一頁全部都係有用post！

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

聽聲都覺熱血

睇現場 起碼300人

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

黑mon

睇黑MON成5萬幾人

香港人真係好大壓力

進擊的巨人岩feel d

又回水

找數真漢子。。。。。

觀鳥人士

完未

有無人喺現場

玩夠啦

五萬人睇黑mon

後悔冇去現場

大唔大秋

完啦好嗎

快d完，好擔心

著底褲唔叫裸lol

回水呀 咩都睇唔到

respect

好多女尖叫

台主話找數把著住底褲跑左

算係噉

『鳩毛都睇唔到條』

黑mon仲要多一半觀眾

兩位？？

好似想散水了

分分鐘現場睇找數既人仲多過on9藍絲個集會

有畫面了

不除不散

着底底跑唔算

現場有幾多人live緊

之前唔係黑MON

完啦咁有勇氣就放過佢啦

着底褲叫裸跑喎

好撚多人

不徐不散 笑死

肯出來已經好堅⋯⋯大家比條生路樓主呀～～～～～

好正

走啦尾班車呀

現場有幾多巴絲睇緊？

有畫面

換返第二套衫先
堅多人

應該過千人

我未試過睇post睇到咁難分真與假。。。。。20幾年網齡

勇武派可能真係會噁血,

今日焦點變左大波madam同找數裸跑男

尋日170萬以上既民意呢?
因為抗爭水深火熱既各階層人仕呢

觀鳥人士不滿

啲人多到痴撚線

多謝提供歡樂輕鬆吓

我要畫面呀

比張相睇下都好呀

希望未來可以有大家一齊出黎癲既日子

冇除哂都叫裸跑咩屌 重跑

開 party

找咗數就放過巴打啦

肯找好堅啦 放過佢地啦

觀鳥人士笑到我肚仔都痛埋

開畫面呀！！！

5萬人 痴撚線

你想害死人咩

下 完啦？

係咪好多絲打係現場？

算係咁啦 跑咁多次

完左?

完啦完啦
散場啦

post上reddit

放過樓主啦...
快啲完返屋企啦

樓豬詐騙笑撚死

聽到你地咁開心我都好開心

開心完 好散啦 夜左好危險 一陣比狗圍

詐騙罪

放過樓主啦，樓主已經係真漢子

商品說明條例??

巴打好撚慘

無野睇了

有巴影咗張鬆郁蒙
起碼1/4係絲

樓主真漢子 respect

喂 再跑啊 我黎緊

嘩原來咁多人

唔睇啦

算係咁啦

笑死我，放過佢啦

找完就算啦 到時有狗黎就煩

可能人仲多過撐警集會

凍呀 換返第二套衫先啦

觀完 傾返正經嘢啦

着底褲跑

好撚無聊呀chilunsin!!!

屌Admin老母都未找數

睇文字直播算，橫掂都無畫面

黑警要黎神早黎咗啦
一來有黑警有mon post
二來銅鑼灣警署係附近

放鬆下啦大佬

D絲打真係好鬼曳

而家d癲過你啦
難得有人找數點會miss

維園有一群觀鳥人士聚集

政府警方強烈遣責未

係屌Admin屎忽

聽到拍波聲

笑死

咁都算裸跑既話
成個海灘啲男人都係度裸跑啦

人哋諗住人少少
屌直播都有50k
放過樓主啦

很好了, 開心完, 仲要戰鬥, 根據直播可以知, 連登即時動員力有5萬人

六大訴求

好多女咁

好多人

有咩玩

幾多年

回水！！

就算有著底褲都respect

叫緊啲老解起身過黎圍鳩人咋

你裸跑會唔會有幾萬條友睇
放返佢啦

著底褲都叫裸跑？

六大訴求 屌

屌你老母回水呀！

好啦，其實已經好好。

好多女觀鳥

肯找已經respect

放過樓主啦

邊個唔見左個袋

肯出黎找數跑左就算啦放過人地

咁多絲打觀鳥

六大訴求
缺一不可

50000幾呀最高

好彩唔係賭撚姐....

現場有幾多人

觀鳥

好走喇，一陣有狗黎舉藍旗

真心覺得好勇

點估到佢找數

裸體革命

起碼都肯找數先啦

俾人告就唔好啦

六條人命，七百個人既前途，無數手足既安危

大家都緊張咗好多日
放鬆下都不為過

所以樓主找數就算喇各位～

快d散啦屌,一陣有狗黎就走唔切搞咁耐

肯找數已經係真漢子

唔見袋

樓主唔見左個春袋

算啦 肯出黎跑就放過佢啦
佢大可以走數 依家現場成千
直播幾萬人呀大佬

唔見左春袋

冇人睇住D袋既咩

樓主個春袋唔見咗

冇雀睇唔收貨

樓主唔見左黑色春袋

12點3啦 趕尾班車好返屋企
巴打已經好好

淫絲

樓主唔見咗個春袋

放過人啦
起碼真找數先

著底褲都叫祼跑

春袋都唔見埋

真心佩服佢 型呀

除埋條底褲就型喇，而家唔上唔落仲柒

樓主實漢子

肯找數，好好了

自己啲野都唔睇住 唔拎個個正On9

一條jer 叫光復
另一條叫時代

無畫面既唉

樓主唔見春袋

黑色架個袋

放過找數真漢子啦，佢已經好過好多人

唔係住港島快啲好走啦

著底褲唔算數

yes,好似細個聽收音機講本地波

人數開始少 唔報人數了
12:06 最高人數53539

算啦，放過樓豬啦，都係同路人

一袋換一袋

罪人巴係真男人

講就易

阿閃

樓豬找數真漢子
不過快啲除埋底褲

一袋玩一袋

一袋換一袋！

找數正漢子！

樓主電話係咪個袋入面，堅擔心

一袋換一袋
傳jer接代

快散啦 好驚狗出嚟發癲

錫佢春袋

兩袋訴求
缺一不可

屌傳宗按袋

盡左力
算係咁

最高個陣有5萬4千幾

「樓主唔見咗個春袋！」

「黑色嘅春袋！」

「一袋換一袋！」

笑到痴線

真男人！！快啲幫樓主搵番個袋先啦，黑色！

個八婆 好撚煩

搵返個袋未呀
點解冇人幫佢睇住野架…

咁都有散水撚？

點解又有散水撚
落公園踢波跑步都唔比

822 中學生集會

人地唔見左袋就幫下手啦

邊個女人咁認真驚畀人拉

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

大把人連叫聲契哥契姐個d都走數啦
佢肯行到出維園 雖則除淨條底褲 但已經算係咁啦

樓主同倒立巴都算真男人了
見好就收

搵袋！！！！！

幫樓豬搵袋

找數真漢子！！！

個女人做咩做正義撚

邊個散水撚呀屌

絲打把聲好賢淑好擔心有狗嚟

踢波咋喎

抑鬱啦，放鬆d
抗爭唔會一戰竟全功

一陣樓主比人告佢公眾地方行為不檢仲慘

告你非法集結都得啦
現場太多人

裸跑都有散水黨

可能佢住附近訓唔著🤭

點解會無人幫手睇袋

推 小總結

撚係絲打咩
C9聲 煩膠

點解無人會幫手看住個袋

似上左年紀既阿姨多

聽落係阿嬸

88888888888

香港人真係好撚鍾意睇人仆街

88888888888888

on9, 警狗未出現你自我審查?

死八婆

幫樓主搵返個春袋

裸跑巴打數已找，有人要跟機

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

bye bye la

最撚反骨就係香港人

我個下應該cap唔到

搵番個袋未

連登仔真係會找數嫁屌

都差唔多散啦

會唔會有身份証 起埋底

人多樓主就會比人起底 你係唔係想咁？

miss 咗，有冇重播？

個袋搵番未

春袋呢？？？

唔係自我審查 而係有呢個可能睇下大家姐
萬一班狗亂咁黎拉人 我你都唔想睇到啦

搵返個春袋未？

俾番個袋人啦

Offline左
希望搵得返個袋

完活動咪散水 留o係度起樓主底？

會唔會袋有身分証 起到樓主底

黑色春袋揾翻未？

cls 連登到底有幾多人

冇相冇片可唔可以畫具體情況黎睇下

釋放樓主個春袋！！

屌我唔記得入黎 miss咗
有冇人有live個backup

到底搵返春袋未

黑屏左無野睇

開心完要推返文宣啦

完了

搵到未

全場黑mon 大家都係聽聲

一袋不如孖袋

樓主個袋咩情況

找完數 希望大家集中返運動

認同並支持！

各位香港人，樓主找完數啦！！！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

想fact check
全裸嗎？

找完數唔係散水你仲想去邊

有人開遮陣冇人睇袋
叫清開條路俾樓主跑同唔好影又要叫幾廿次
好心就自發互相監督
如果上前線啲人都咁唔自覺就死得

找完數啦可？
可以開始做正經野未？

6大訴求

剩係聽下聲都好 志在享受下嗰下有幾high

揾返個春袋未?

咁都要老母

真漢子啊

樓主真男人我要嫁俾佢！

樓主好波！！講得出做得到，即刻找左數！！！！
林鄭一區之首，睇怕都無樓主咁有口齒，過去一個週末，全港回歸平靜遊行表達訴求，佢都唔肯找數

Wow又有下一場

live台又開返

真男人～ ！

樓主重新找數

係咪得我一個擔心樓主個袋未搵返

咁慘

希望樓主搵番個袋
怕入面有身分證炸...

原則上都要譴責依種半走數行徑
不過已經非常勇氣可加
希望佢搵返個袋

搵返喇

好似搵返啦

俾人拎左 要 一袋換一袋

好撚驚比狗掂

今次係咪真係有鳥觀

話說嗰陣話跟機嘅嗰d ching呢？
依家樓主找咗 你地呢

又開返台

睇完找數 推番正經野

啲人係撚咁照係咁叫做咩

未完喎

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

岩！

找左數？

唔好除底褲啦
敢除褲已經係找數真漢子
好多人都唔敢做架啦

可以收貨啦

啱啱樓主有著底褲，所以要求重嚟

見證唔到連登第一個 裸跑找數真漢子 樓豬嘅FREE PENIS行動嘅歷史性時刻 小妹抱憾終生

金蟬脫殼

金蟬脱殼式逃離現場

找數就係值得世人所敬重

大家輕鬆吓

算啦 我都滿意嫁啦 第一次有下場

any backup?

仆街又走數

走數撚可恥

找完數好做正經野

起碼出黎跑

係時候做番正經野！！！！

五大訴求！缺一不可！！！
追究612 721 811！！！！！

緊急警報 反送中熱潮正在急速減退

佢都跑左啦

人地都跑左次啦
唔係跑圈姐，放過樓豬
找完數係時候做返正事

我諗樓主都好驚突然有人開閃光燈影相拍片，放過佢啦

搵到個袋未

係咪香港史上第一個找祼跑數嘅人

真漢子, 抵讚.

第時可以同自己小朋友講：
我有係香港裸跑過

KB找過

食個飯就miss左

我台灣朋友send條link黎問我發生咩事

死線投票

走數正仆街

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略